[PS4] FIFA 21 Pro Club 誠邀隊友

Team Name：SCB United

任何位置都歡迎，技術不限制，只希望不獨食，盡可能多玩（日日都online就十分好），join party吹下水，開埋mic為佳

遊玩時間：23:00 - 00:15，時間許可嘅話會玩晚點（例如：五至日或假期前夕）

如有意請留下tg

Tg: xxkk999
ST

SiberianForever LM/LW

繼續誠邀中場人士

推

Cam位 打左好多年今年啲朋友唔玩